候選人陸續答咗DQ主任問題 大家點睇佢哋嘅答案？

公民黨：